[連登有愛]想搵一下殘障人士做訪問

不論邊種程度嘅殘障人士都可以
只需花好少嘅時間 就可以幫我完成份project
如果巴絲們有適合嘅對象 麻煩留個聯絡方法(tg,email)
唔該曬 萬分感謝

去波台大撚把

外貌殘障唔計

樓主你瞓左未

未呀

咁就好喇

tl：lihkg1212

智障連登大把

開係波台呀嘛

屌，我瞓先

腦殘算唔算？

搵埋地方，呢到大把腦殘

搵岩地方*

你自己唔留？